我最擔心嘅情況可能即將發生

我最最最驚就係有人策劃暗殺，我真係勸黑警快啲收手，如果唔係，難保憤怒嘅民眾會做咗啲唔知咩事出黎